裝修問題

好師傅個網係咪可以搵師傅？

會唔會中伏？

可否自己買曬料，叫個師傅裝就得？

洗唔洗俾圖紙個師傅？ 如果要俾，但唔想搵人畫，自己畫，應該用咩software? 其實裝修師傅自己係咪都唔太識睇圖紙？